我最近覺得人死左根本就乜都冇

前世下世根本就係呃細路

有又點冇又點

16歲看破紅塵，是否悲哀

依家先信呀

好多人親自做過實驗啦，使撚你覺得咩

你試過咩
咪撚口響響啦

還有歷史

無錯 對死者嚟講 係世界嘅終結
歸於虛無

將個人幸福放喺來世 將不幸賴去上世
不如活在當下 因哩刻開心 檢討現世嘅自已

咩叫看破呀哥哥仔？
既然看破紅塵，仲問是否悲哀
係咪矛盾呀

不過我體諒一d鐘意扮大人既小朋友既心態
試問你既諗法有邊個成年人無經歷過

根本生死都係冇
冇我都可以輪迴

究竟你看破左咩紅塵

看破仲上兒登？

老喇

萬般帶不走，唯有孽隨身

16歲就努力搵書諗下大過想做咩啦
唔係你第時就後悔之前喺度哂時間

看破紅茶，是否加冰

所以唔明白點解d人反對自殺, 即使自殺者日日活係生不如死既痛苦中

因為物資豐富
本來要為搵食而用既腦汁用左去諗多鳩餘既野

又嚟

不知生，焉知死？

你覺得啫